有無人有紅官英文言論

想講俾外國人知
有圖就更好
唔該